[非gay]公投英超最靚仔球星

淨睇外表
我揀基奧特，其次奧燒

pogback

比比鳥

costa

hazard

Starling個樣基到

利記卡利奧斯
贏哂你地班柒頭

碧咸 無話一定現役

Hugo Lloris

lalala la

Luke shaw都幾charm

見到木燒上場就硬哂

toby

住烏

尼史葛

Diego Costa

冬甩

哥斯達

Rodwell

識貨

無得輸

基奧特 拉蘭拿 艾達韋列特
三甲

般尼 Jeff Hendrick

Ddg

harry winks

Da非gay

米勞列

無so嘅比比鳥

比爾連

大米同猁狗個龍

shaw degea darmian

神軒

Hazard,Cahill

iwobi

呢兩個加埋Toby啦

Toby

利個model龍

你d taste咁樣好難討論喎

Henderson

Rojo

其實rojo都幾型